報左Space日文入門班

有無朋友？ 伏唔伏

$5500
我讀一年制
total $30000

咁撚貴

教到n幾?